我的戒j日記

小學好奇拎條j chok
結果chok到20歲都日日係咁chok
啱啱戒j第一日
唔知今晚會唔會破戒呢

你日日都係戒J 第一日

曲線求J圖

番號?